帶你老母隊一隊D煙草

廿包白粉六十五個kilo

琴日退一步但係今日大躍進

琴晚啪左兩粒藍精靈今日再索包海洛英

煲d大麻湯加粒迷幻蘑菇去配酒精

大藥進

米奇老味high 到離開地球去左咗富林星

召集一班富林兵

把他們碌死吧

屌你呀老尾 屌你呀老尾

馬太福音 講野慎重

想搵毒品龍城大藥房度有